<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<orla>
    <elemento>
        <nombre>El Archivo de las Tormentas</nombre>
        <foto>../media/ArchivoTormentas.jpg</foto>
        <pie>Brandon Sanderson</pie>
        <detalle>El archivo de las tormentas es una serie de novelas de fantasía épica escrita por el autor estadounidense Brandon Sanderson. El primero es El camino de los reyes, se publicó el 31 de agosto de 2010.</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>La Rueda del Tiempo</nombre>
        <foto>../media/wheeloftimeImg.jpg</foto>
        <pie>Robert Jordan y Brandon Sanderson</pie>
        <detalle>La Rueda del tiempo es una saga de novelas de alta fantasía escritas por el autor estadounidense James Oliver Rigney, Jr. bajo su seudónimo de Robert Jordan. Originalmente planificada como una saga de seis libros, La rueda del tiempo abarcó catorce volúmenes, además de una precuela y un libro complementario.</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>Nacidos de la Bruma</nombre>
        <foto>../media/mistborn.jpg</foto>
        <pie>Brandon Sanderson</pie>
        <detalle>Nacidos de la bruma es una saga de literatura fantástica escrita por el autor estadounidense Brandon Sanderson y publicada en español por la editorial Nova. La saga se compone de dos series de tres libros cada una: la primeria trilogía, formada por El imperio final, El pozo de la ascensión y El héroe de las eras.</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>Malaz: El Libro de los Caídos</nombre>
        <foto>../media/malazImg.jpg</foto>
        <pie>Steven Erikson y Ian Camerson</pie>
        <detalle>Malaz: El Libro de los Caídos es una serie de fantasía épica escrita por el autor canadiense Steven Erikson y publicada en diez volúmenes, el primero de ellos Los jardines de la Luna, publicado en 1999. La serie se dio por finalizada con la publicación de El Dios Tullido en febrero de 2011.</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>Legendarium</nombre>
        <foto>../media/legendariumTierraMedia.jpg</foto>
        <pie>J.R.R. Tolkien</pie>
        <detalle>Legendarium es una palabra del latín medieval1 que fue usada por el escritor J. R. R. Tolkien para describir su mitología sobre la Tierra Media. Sus grandes textos mitológicos de esta tierra fueron pensados para ser tomados, ficticiamente, como una historia antigua de la Tierra, particularmente de Europa, de muchos miles de años antes de la era moderna. Al legendarium de Tolkien se le llama frecuentemente «mitología de la Tierra Media».</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>Canción de Hielo y Fuego</nombre>
        <foto>../media/canciondeHieloyFuego.jpg</foto>
        <pie>George R.R. Martin</pie>
        <detalle>Canción de hielo y fuego es una multipremiada serie de novelas de fantasía heroica escritas por el novelista y guionista estadounidense George R. R. Martin. Martin comenzó a escribir la serie en 1993 y el primer tomo se publicó en 1996.</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>El Elfo Oscuro</nombre>
        <foto>../media/elfoOscuro.jpg</foto>
        <pie>R.A. Salvatore</pie>
        <detalle>El elfo oscuro, es una trilogía de novelas escritas por R. A. Salvatore acerca del personaje ficticio Drizzt Do'Urden.</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>Crónica de un Asesino de Reyes</nombre>
        <foto>../media/asesinoDeReyes.jpg</foto>
        <pie>Patrick Rothfuss</pie>
        <detalle>Crónica del Asesino de Reyes es una trilogía, aunque el autor ha dicho que posiblemente escriba más de los tres libros propuestos, de novelas del género fantástico escrita por Patrick Rothfuss. En ella se narra la vida de Kvothe, aventurero, arcanista y músico famoso.</detalle>
    </elemento>
    <elemento>
        <nombre>Harry Potter</nombre>
        <foto>../media/harryPotter.jpg</foto>
        <pie>J.K. Rowling</pie>
        <detalle>Harry Potter es una serie de novelas fantásticas escrita por la autora británica J. K. Rowling, en la que se describen las aventuras del joven aprendiz de magia y hechicería Harry Potter y sus amigos Hermione Granger y Ron Weasley, durante los años que pasan en el Colegio Hogwarts de Magia y Hechicería.</detalle>
    </elemento>
</orla>